【保護貼】note 8 有咩貼好用

用緊果張一開始已經有雜訊 睇到眼都盲埋